屌 有無連續落咗14日雨？ 啲水塘滿瀉未

真反常
日日都落
想點

樓主邊區？我呢邊冇雨之餘仲好熱

又落屌佢老母

6月9日都係咁就有戲睇

落幾多都係買咁多水
多出黎就倒咗去

東張西望係時候重播阿伯偷水塘d水淋花搞到水塘乾晒嗰集

窿閪賤種大西北區

上年成個5月無咩點落雨，吹話咩天氣反常
今年未落夠俾你

仲記得上年流水響水塘乾塘

灣仔

落雨，你班人減少岀黎集會意欲
可能射左唔少求雨粉

咁照理落咗咁耐
到6月9應大啲機會天朗氣清